Iphone X 64GB vs 256GB

真用家諗緊64GB好定256GB好
64一定唔夠用，打算買iCloud 50GB，計返3年好似都係$288
大家比啲意見

買64 GB + iCloud 50GB
直屌256 GB啦

256

乜撚都要VS 睇下有咩需要咪買邊樣囉

用家肯定係256

真用家係會買2TB iCloud